鳳爪排骨飯

有冇人都係淨係食鳳爪同飯
排骨比其他人食